有無人share BackupTrans? from Android to iPhone

Please! .....

bros 我都想轉一次android to iphone,tg傾
tg:undertaker2046